究竟有冇一個1q題嘅答案係令連登仔滿意？

小弟喺連登嘅年資唔算耐
但都算經歷過最經典嘅蟻多嬲死象 爛牛之類on99嘅1q題
頭先再睇多個乜閪野汝洲街
真係j都廢事打

諗落開親1q題嘅下場都只有單機同比人打擾老母
真心想知有冇可以令連登仔滿意嘅1q題

下面開放高手挑戰

原來真係冇
屌
以後唔開了